Final Year嘅你，不知不覺地grad咗會唔會覺得好可惜

停課停到完sem
fyp都pf

最後一年就係咁
對上一次返大學上堂已經係4個月前

Ching間u收到pf notice?

巴打邊間u
fyp 都p/f?

FYP PF

咩major嘅fyp?

咩係pf?

冇 做咩咁問

pass/fail

香港人經歷緊一啲人地一世都唔會經歷嘅事

係
不過中學又唔係過得開心由好

冇咩可惜 有咩好留戀

唔想返工